南韓第一大報社長10歲孫女 辱罵司機「廢人、去死」

南韓再度傳出有權勢階層的家族成員欺壓員工，韓國最大報社長的10歲孫女，被揭發對受僱於她家的57歲司機惡言相向，用極具冒犯性、侮辱人格的話語羞辱司機。此事已成為南韓網友高度關注的事件之一。

綜合韓媒報導，這名10歲女童是《朝鮮日報》社長孫女，即社長次子、《TV朝鮮》代表理事兼專務方正梧的女兒，被她辱罵的司機今年7月剛被僱用，但已在上月26日被解僱。南韓《MBC》電視台週三披露了數段司機錄下的對話內容。這位10歲小千金在被司機載送往返學校、補習班和家的路途中，不斷用不堪入耳的言詞羞辱司機，甚至在行車途中大聲尖叫、出手毆打、任意扭轉方向盤。

韓媒引述錄音檔內容指出，女童用非敬語對司機說：「這大叔是怪物還是傻子？」、「我可不是會輸的人，我是吵架得第一的人哦！」、「我本來很善良，可不想因為大叔而變壞。我跟上一個大叔也說過他很糟糕，但你更糟糕」、「嘿，你！我今天會和媽媽說……，為了讓你失去工作」。

女童還說，「我為什麼要坐下，這是我的車，不是你的車！」、「你是個廢人，沒有手臂、沒有腿，也沒有臉、耳朵和嘴巴……你是個瘋人」、「你爸媽、所有家人都沒把你教育好」、「我真的很討厭你，我要你死，希望你去死」。

司機將錄音交給方正梧身邊人之後，方正梧妻子在車上讓女童向他道歉，但之後卻態度突變，命令他刪除錄音、修繕車輛，隨後就開除他。

女童的父母尚未對此有公開回應，但受僱於他們的一名律師表示，「司機錄下女童所說的內容並洩露給媒體，是不恰當的行為」。

不知所謂

等陣司機會被自殺

傲嬌，連仔最愛

有錢就任性，不分國籍

儒家階級思想

仲要唔見屍首

相比起香港 其他國家既粗口真係好小事

好似俾個蘿莉侮辱

香港個d係助語詞
外國個d真係人身攻擊你

M屬司機

寵寵寵寵寵寵寵

韓國 不意外

港孩周街屌自己老豆老母同工人添啦
香港世界第一

見過個唐氏仔喺街度好侮辱咁鬧個姐姐
後尾上佢屋企
見到個老母媽叉個工人（話佢死蠢，人頭豬）
我就明點解

父母出黎道歉啦

報業有咩咁巴閉？就快收皮啦

香港睇情況 好多時屌你個閪 屌你都係口頭禪
但10歲細路女狂屌個司機係廢人垃圾仲話自己好善良側面反映佢成個家族都覺得自己係上等人 真係幾恐怖

Ru9bbish country

諗起韓文咁難聽
仲要加埋韓妹講野個陣個閪面
再加埋咁既說話
就想大把大把車落去

鬧人係不當行為
每個人都應該被尊重
希望連登巴打唔好鼓吹認同呢種行為

屌啦星,喺邊度可以見工,我可以唔收錢做,好想日日畀都畀個蘿莉鬧到我無地自容,落車個陣賤到成隻狗咁訓喺到地下畀佢當梯級踩

韓國呢啲國家不意外

東亞儒家文化圈嘅社會都係咁上下，有權有錢就可以當人係狗咁使 係香港好少少

👍

泡狗需要接受馬克思既救贖

咁先係真正韓國人

10 歲已經咁，前途無可限量

姦殺左個𡃁妹啦

肯定係學父母

韓國仲衰撚過中國

顯示出韓國種既仆街

個司機擺明想留底拎黎J啦

點應徵

咁細個就咁樣 大個真係會打人

又社長孫女 又次子

呀希魔你真係唔識中文架喎

現實

小心被屈毛呀

必須狠狠咁教訓下個細路

職業無分貴賤 最大嘅大話

攬炒啦

常見唔係正常囉

唔講以為佢屋企做半導體

我是吵架得第一的人哦

上次三星定LG 個咩主席個女定唔知咩春，開會發脾氣掟杯，傷到人

佢父母平時應該都係咁鬧慣人，細路女有樣學樣

富二代，差唔多度度都係咁
除非家教好好，家教太嚴都會出變態

我可不是會輸的人，我是吵架得第一的人哦

泡菜狗一向垃圾 不意外

佢只係十歲 過多幾年攻擊力會幾何級增長

唔賣白粉都唔好自稱報業啦

加埋之前航空公司太子女, 老版娘個幾單野, 覺南韓係一個蠻荒社會

天下報業一樣黑！雖然報紙係韓國發明

之後個女童就會俾司機調教成奴隸

泡菜狗由上到下都係垃圾

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵！寵寵寵寵寵寵，寵寵寵寵寵寵寵寵!寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵!

仲要只係十歲 一個孫女已經咁狂妄自大
應該佢老竇老母平時屋企態度都係咁

似足中國

上智下愚

有錢人好多都係咁
我老細有次突然一大腳踢落司機位背
嚇到個司機差啲炒

甚至在行車途中大聲尖叫、出手毆打、任意扭轉方向盤

越有錢越重視名譽，因為社會上多數有知名度，財富地位又有，剩返嘅就係名
反而中產階層喺品行方面最出事

無家教

在腥港， 報社社長過左身幾百年既祖宗十八代都要被駡是廢人同垃圾

佢已經係上市公司主席 + 政協
成日上報紙
私下樣咁衰格

係我就即刻跳車等佢哋冚家炒山

有錢係大哂架啦
有咩咁出奇
香港人番工個個咪又係好似狗咁比老闆吊

比十歲女仔鬧到自殺

南韓大陸日本特別多呢d事

蘿莉：去死！

被自殺喎

有係呢d父母

泡菜狗個種係咁
出得去多就會發現佢成個社會由上到下都係咁

垃圾國家

咁都係新聞

鬧司機有咩問題
下等人種
有本事就投胎去富豪家族鬧人

好想塞住佢把臭口

人頭豬！

好想俾佢踩住一路鬧，一路奶佢鞋底

一陣個司機踩行油門同你攬炒就諗起都興奮

港女: 呢d 咪夠真囉

有錢就係咁撚任性ga啦
你話人地背後屌佢 係佢面前咪又係含晒撚咁
呢個世界 有錢 你做乜鳩都得

得南韓同中國多，唔好拉日本落水

全部階級社會最後都會發展成咁
有權人士冇人格人性 因為可以用權勢同社會影響力破壞人既人生又唔付出代價

除左話人不恰當都冇野好做了

儒家

同「我打人從來未輸過嘅！」一樣

要告一定告我到
係車講機密你又錄音咪好大獲

蘿莉粗口鬧司機又機密

大個做sm女王賺唔少

有錢人就係大把玩法
簽左保密協議，你估仲有冇人再請佢做私人司機

報紙佬都可以咁惡

以為黑社會大佬＿